---
title: >-
    شمارهٔ  ۶۸ - بچه ژاندارم
---
# شمارهٔ  ۶۸ - بچه ژاندارم

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>پیوسته به جنگی تو به ما ای بچه ژاندارم</p></div>
<div class="m2"><p>ما با تو به صلحیم و صفا ای بچه ژاندارم</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>خواهی که شوی یاور، ار زان که به زودی</p></div>
<div class="m2"><p>یک چند بشو یاور ما ای بچه ژاندارم</p></div></div>
<div class="b" id="bn3"><div class="m1"><p>در مدرسه تا چند توان یک دو سه آخر</p></div>
<div class="m2"><p>در میکده هم یک دو سه تا ای بچه ژاندارم</p></div></div>
<div class="b" id="bn4"><div class="m1"><p>یک شب اگر آیی به برم می‌کنمت من</p></div>
<div class="m2"><p>تا صبح دو صد بار دعا ای بچه ژاندارم</p></div></div>